怨婦猁真係痴線，要人道歉

個越位憑實力VAR番嚟
點解要道歉？
屌你老母

上年黑咁多唔撚洗還?

幾時叫人道歉？

點錯相

但問咁多戇鳩野
呢一分係愛記憑實力和番嚟架
點解要還兩分比猁
屌你老母

最後果球var比人黑叫憑實力

點錯相就道歉啦

憑實力黑人都唔係實力？

柒左唔好推

呢個post係隔憑利記封濕鳩信引出嚟
點解要道歉
屌你老母

其實真係憑var黑出嚟

I Agger

樓主好撚柒 不過唔緊要 全波台都反緊利，你點柒死撐都好都有班阿狗獌狗幫你洗正皮

就好似你地利迷圍鳩我咁

叔哥我冇份

柒撚過猁？
快撚d推埋VDD去足總門口跪求2分啦

fa執法要道歉

平心而論，個球冇可能越位

點只上年 前年成10球越位入波呢

收聲啦利狗樂